係大學讀HD/Asso算唔算大學生?

Poly同City有開HD同Asso，
咁佢哋雖然唔係degree不過係大學上堂喎
而且學生證同畢業證書又真係大學出，
佢哋叫自己做大學生有冇問題?

咁讀master phd呢

啲菲傭當唔當屋主之一？

收皮啦你 九唔搭八

咁唔係大學度Degree又算唔算大學生？

係上市公司做文員係咪即係股東之一
屎眼仔又想靠關係

當你係大學生，但係僱主有眼睇識得分

算大學學生

唔算，做人要有自知之明

利申: asso仔

HD仔

睇grad個title係咩既姐

Degree咪大學生囉

仲衰過上面果個

自己呃自己 俾心機啦

就算政府拉闊個名目
所有係大學讀書既統稱大學學生
但係重點係讀既係副學士定學士學位

還是話級文憑

本來poly就得hd。

睇清楚自己係唔係拎degree囉

一望唔係degree都知啦，咪on9

但係會係一家人

總之所有asshole仔都正辣殺

資歷架構上唔算